[RTHK][31 看世界]中國世紀工程

精華:
香港愛國中學校長到非洲幫學生搵發展機會
中國在非洲搶奪土地同職位
巴基斯坦武裝份子警告習近平

武漢肺炎就真係自主研發成功嘅中國工程

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

港台跪低講支那衰野外購紀錄片都提早下架

攪大佢

你今日睇仲有?

下
我中午睇重有

有

咁痴線

揚咗 港台都幾大壓力